今日贏緊錢一入一入嚟

乾杯

暫時平手

我1.幾%

豬緊300鎂

純粹好彩

做淡慘過...

上個禮拜四我豬500

我唱淡做多

你到底一日開幾多po
點解去邊都見到你

我今日都係開咗7個po啫

咁大獲咩

CTXR上星期五入貨
唔到$3我唔走

升緊6%

勁， 我個倉etf咁有升有跌

倒豬了

Gel啊啦

全靠FAS救命

-4000

全高j

知錯了

BA執返少少

賺咗84美元

平時每日都百萬咁賺屌你老母拜燈

豬0.5%